fresh grad design 試下做freelance 有冇得做?

岩岩fresh grad exhibition design ,而家做design 好似好難搵工咁.....見親都係請有經驗既..一係就人工得個11000樓下...仲要係咁比人壓價.....想試下搵freelance做有冇得做?.....點搵..?唉...其實好迷茫.....自己仲想試...但試得黎就唔細食...自己唔食,,,屋企都要食嫁..

巴打 我都係類似咁既情況
可以tg交流一下

不如開個group討論

屌依家連登仲衰過留言版
無兩句就TG

話說搵咗兩星期工 一份工未有機會見

你有冇對客經驗 有冇人脈先
冇就搵間Design House做住先啦
萬一蚊對於Design FG唔算太閪價
到時得閒放左工咪再接多一兩單Freelance做囉

你開可以嗎？ 唔係好識用，岩先開始用

freelance你連11000 都冇

展覽呢行都幾缺人，都幾易搵工架喎

呢排搵工 的確見到好多展覽公司請人

想問下 做野點？
多野做？好唔好玩？星期六日駛唔駛返？

完全揾唔到邊度有得接freelance

你又岩既

tg:kkk324

睇你咩公司啦，多既你預一星期交幾份
好玩睇個人 不過一定會ot

巴打/絲打,
我係展覽設計畢業既,最近都搵緊展覽既工,想問下搵依行既工有冇咩要注意?

無經驗你想搵幾多

其實大把offer俾你簡
如果你肯主動搵 上到去interview，其實好多都好Hea，因為呢行都好多人轉黎轉去，幾急人用特別依家係旺季，fg 人工都係11000-13000，睇經驗同能力，見過最高16000
開頭做大公司會比較好既，做就比較急同儲portfolio ，做熟再轉

好既 唔該晒巴打

我係人地介紹再介紹咁 冇咩門路
最好係你阿sir有job轉介